有冇大學生而家返緊份intern係咁

我今年升year2 揾左份返office嘅intern 睇佢係大公司 人工又唔錯咁 就accept咗

我問過係做乜 佢就話係文書嗰啲
咁我諗住唔多唔少都會學到吓嘢 例如部門運作咁

點知一返工 發現我要做嘅嘢只係不停咁重複做某幾個動作
我唔方便講細節 但係真係好撚簡單
唔使用腦都做到
不過啲full time唔會嘥時間做先請個intern返嚟做咁解

悶都預咗 但係真係完全學唔到嘢
講真 我寧願無人工而有嘢學到
至少講得返比人聽我做過乜
而家諗住如果要話返啲工作經驗比人知 就空泛啲講返我做文書嘢算數

諗返起真係留喺屋企自學啲技能好過
而家做到眼都矇撚埋添

資料輸入

嗰類嘢 總之係好機械式的

教完你做一兩個月就走，教黎拓。就算你返full time都會發現班senior keep住一D野唔會教你。

accounting 啲嘢？

返撚到想quit

其實好多工都係咁撚無聊

重複性嘅嘢都好過一啲嘢做都冇

我上年都做左件咁既工，每一日都生不如死，等時間過

你唔係intern以為真係為學嘢嘛？

香港大學生返intern只係為寫埋份CV
你係大公司做已經達成目的 唔好期望d咩

調轉諗 比你係ft你會唔會用自己時間教個一兩個月就走嘅人？

傻既 學野 返得一排邊有咁好心機教你
唔洗你日日返黎坐 乜都無野做咪算好

intern不嬲做影帝架啦
要學到野去startup做

啱呀 期望太高了

我都想 本身冇讀過 如果學到accounting都好
啲嘢我睇都睇唔明

same 不過返左大半個contract 費事了

完全無增值

唔識講了 而家做到好撚盲目

到你個份要用腦就知腦細胞死得幾快

當真係chur既時候你又會想hea

利申:俾個垃圾老細當係full time 咁train，train完之後的確學左啲嘢，但係每日都OT，無時無刻都做到隻狗咁

intern等於廉價勞工,負責做人地唔想做既野是常識吧

本來個心態係返多份工可以累積經驗點知

明白嘅 唯有下次有人問起就鳩吹學到好多嘢咁

果班濕鳩老屎忽就係想無人識做佢d野
咁就炒唔到佢

唔知呀 諗住chur得起嘅時候chur啲呀嘛

我寧願無人工而有嘢學到 樓主講得呢句真係on99 就係有你呢D人 D老闆咪講比個機會你學嘢 唔好計較咁多